陳同佳有冇去投票 ?

手足有冇人見到陳同佳投票?
會唔會俾人剝奪左投票權? 管牧師可唔可以幫手問下 ?